Nadai / ndai / nai: tidak | Bahasa - Demografi
kikai / kini: kemana | Bahasa - Demografi
ngai: tidak mau | Bahasa - Demografi
Pulai : Pulai | Bahasa - Demografi
Makai : makan | Bahasa - Demografi
Bejalai : pergi Jalan | Bahasa - Demografi
Akay Day : Aduhay | Bahasa - Demografi
Akay Nay : Aduh Mak | Bahasa - Demografi
